買iphone 8plus 定7 plus好?

依家用緊6仔 開始好lag
見7plus個spec 同8plus 差唔多 加上8plus後面塊玻璃好似好易爆 真係唔知點揀

7plus
8plus

7plus

比多900蚊換無線 32GB 同20%cpu效能 自己諗抵唔抵

7 容量你夠用就7 plus
兩部都用緊
我唔打機
日常whatsapp
聽歌
用電唔覺的8慳好多
無線差電我無咩興趣

本身用左兩年16gb 未覺得有咩問題 32gb應該夠

有多少少買8
冇就買7

Q.C. 充電快好多

8+ 同 x 硬件大部分一樣
肯定可以玩多幾年

其實7plus都可以快叉只係無講出嚟

原來係咁

肯定係8+ 有快充屌打一哂

6轉8+

而家8+仲charge得快過6仔

但電量係接近2.5倍

7plus 5V2A
8plus 15V1A

宜家快充最平要幾錢？

我講緊用29w火牛加usb c to usb線 唔係ipad個d 12w叉電器

7plus用29w牛叉都係得5V2A

其實iphone用ipad個火牛叉電會唔會好易壞/傷機？

我用29w 0到100 都係80分鐘
5v2a 2個鐘
普通插頭3個半鐘

用左一年都無事

部機因為舊，所以更新疾
點解咁多人仲會走去買舊機